一切都係哂依度

唔知有幾多人有睇過個廣告呢？